搬去吹水台?(8)

依家連登假膠文化係咪逐漸消失緊？

LIHKG @ Android